明天上街的大家，請每人帶一朵白色花。

RIP